<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">Кампаненты бяспекі сiстэмы</string>
  <string name="AVL">AVL</string>
  <string name="avl_dialog_header">Пры выкарыстанні функцыі, ID вашай прылады шыфруецца і адпраўляецца на серверы AVL (%s).</string>
  <string name="avl_dialog_policy">Палітыка прыватнасці</string>
  <string name="avl_dialog_title">Палітыка прыватнасці AVL</string>
  <string name="call_notification_answer_action">Адказаць</string>
  <string name="call_notification_answer_video_action">Відэа</string>
  <string name="call_notification_decline_action">Адхіліць</string>
  <string name="call_notification_hang_up_action">Завяршыць</string>
  <string name="call_notification_incoming_text">Уваходны выклік</string>
  <string name="call_notification_ongoing_text">Бягучы выклік</string>
  <string name="call_notification_screening_text">Фільтраванне ўваходнага выкліку</string>
  <string name="DesAVL">AVL</string>
  <string name="DesMi">Xiaomi</string>
  <string name="DesTencent">Tencent</string>
  <string name="Mi">Xiaomi</string>
  <string name="size_byte">Б</string>
  <string name="size_giga_byte">ГБ</string>
  <string name="size_kilo_byte">КБ</string>
  <string name="size_mega_byte">МБ</string>
  <string name="size_peta_byte">ПБ</string>
  <string name="size_tera_byte">ТБ</string>
  <string name="Tencent">Tencent</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Адпраўляць назвы невядомых файлаў і праграм на сервер і правяраць на наяўнасць вірусаў.</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Аўтаматычнае абнаўленне базы антывіруса</string>
  <string name="tencent_dialog_header">Пры выкарыстанні функцыі, ID вашай прылады шыфруецца і адпраўляецца на серверы Tencent (%s).</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Палітыка прыватнасці</string>
  <string name="tencent_dialog_title">Палітыка прыватнасці Tencent</string>
  <string name="threat_type_adware_desc">Гэта праграма паказвае рэкламу неналежным чынам і разраджае батарэю або злоўжывае рэсурсамі сістэмы.</string>
  <string name="threat_type_backdoor_desc">Гэта праграма можа выдалена выконваць код, падвяргаючы вас і вашу прыладу рызыцы бяспекі.</string>
  <string name="threat_type_default_desc">Гэта праграма пагражае бяспецы і разраджае акумулятар або злоўжывае рэсурсамі сістэмы.</string>
  <string name="threat_type_exploit_desc">Гэта праграма можа мяняць атрыбуты прылады або запускаць шкоднасны код, які ставіць пад пагрозу вашу прыватнасць.</string>
  <string name="threat_type_hacktool_desc">Гэта праграма можа змяняць уласцівасці або паводзіны вашай прылады шляхам узлому і ўплываць на бяспеку прылады.</string>
  <string name="threat_type_monitoring_desc">Гэта праграма можа кантраляваць або збіраць вашы асабістыя даныя.</string>
  <string name="threat_type_rootkit_desc">Гэта праграма можа хавацца і заставацца ў сістэме даўжэй, чым вы думаеце, што пагражае бяспецы даных.</string>
  <string name="threat_type_spyware_desc">Гэта праграма можа скрасці вашы асабістыя даныя.</string>
  <string name="threat_type_trackware_desc">Гэта праграма адсочвае і можа выцякаць або раскрываць вашы асабістыя даныя.</string>
  <string name="threat_type_trojan_desc">Гэта праграма можа выкарыстоўваць траянскі конь і будзе выконваць шкоднасны код пры выкананні пэўных умоў.</string>
  <string name="threat_type_virus_desc">Гэта праграма з\'яўляецца вірусам, які можа паставіць пад пагрозу вашу прыладу і любыя дадзеныя на ёй.</string>
  <string name="threat_type_worm_desc">Гэта праграма можа ўтрымліваць вірусы і распаўсюджваць іх на іншыя прылады.</string>
  <string name="avast_dialog_header">Гэта функцыя шыфруе і загружае ідэнтыфікатар вашай прылады на серверы Avast (%s).</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Палітыка прыватнасці</string>
  <string name="avast_dialog_title">Палітыка прыватнасці Avast</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">Вірус з\'яўляецца рэкламным ПЗ. Ён аўтаматычна адлюстроўвае рэкламу.</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Вірус з\'яўляецца крыптарам. Гэта шкоднаснае праграмнае забеспячэнне, якое перадаецца шляхам самарэплікацыі ў сховішчы.</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">Вірус з\'яўляецца кропельніцай. Ён змяшчае код, які ўсталёўвае іншыя шкоднасныя вірусы.</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">Вірус з\'яўляецца эксплойтам. Ён выкарыстоўвае памылкі або ўразлівасці ў вашай сістэме, каб выклікаць ненаўмысныя або непрадбачаныя паводзіны.</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Заражэнне вызначаецца з дапамогай пэўнай эўрыстыкі. Спецыяльны эўрыстычны аналіз паказвае, што гэта вірус.</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">Вірус з\'яўляецца жартам. Гэта стварае некаторыя раздражняльныя або гумарыстычныя эфекты. Звычайна ён наносіць меншы ўрон, чым іншыя вірусы.</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">Вірус з\'яўляецца патэнцыйна непажаданай праграмай (PUP). Гэта праграма, якая можа быць шкоднай (шпіёнскае, рэкламнае і г.д.), нягледзячы на тое, што карыстальнікі даюць згоду на яе загрузку.</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Вірус з\'яўляецца руткітам. Гэта тып праграмнага забеспячэння, прызначаны для таго, каб схаваць факт узлому аперацыйнай сістэмы. Ён выкарыстоўваецца для атрымання кантролю над прыладай, хаваючыся глыбока ўнутры сістэмы. Руткіты дазваляюць вірусам і шкоднасным праграмам «схавацца навідавоку», маскіруючы пад неабходныя файлы, якія звычайнае антывіруснае праграмнае забеспячэнне прапусціць.</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">Вірус з\'яўляецца шпіёнскім. Гэта праграмнае забеспячэнне, якое таемна збірае інфармацыю карыстальніка праз інтэрнэт-злучэнне карыстальніка без яго ці яе ведама.</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Звычайны падазроны тып. Антывірусная сістэма спрабуе яго класіфікаваць.</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">Вірус з\'яўляецца патэнцыйна злым інструментам, падобным на PUP.</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">Вірус з\'яўляецца траянам. Гэта шкоднасная праграма, прызначаная для несанкцыянаванага аддаленага доступу да прылады карыстальніка. Траяны звычайна не маюць здольнасці да самарэплікацыі, як вірусы. Аднак яны могуць прывесці да ўсталявання іншых шкоднасных праграм на вашай прыладзе, крадзяжу даных або іншых шкоднасных дзеянняў.</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">Невядомы тып інфекцыі.</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">Вірус з\'яўляецца чарвяком. Гэта аўтаномная шкоднасная праграма, якая рэплікуе сябе, каб распаўсюджвацца на іншыя прылады. Ён выкарыстоўвае магчымасці перадачы файлаў або інфармацыі ў вашай сістэме (напрыклад, сеткі), можа перамяшчацца без дзеянняў чалавека. Чарвякі амаль заўсёды наносяць хаця б некаторую шкоду сетцы.</string>
  <string name="common_ids_permission_label">Дазвол агульных ідэнтыфікатараў Avast</string>
  <string name="menu_settings">Налады</string>
</resources>